Ý tưởng: chưa thật sự rõ ràng, chưa thấy đặc trung trong website về học tiếng Anh của em, chưa có lý do để người dùng phải dùng website của em
Khảo sát: cần phải có ít nhất 3 người cụ thể, có tên, tuổi, nghề nghiệp, họ đang có khó khăn gì, cách khắc phục của họ ra sao

Triết lý: Triết lý (đặc trưng) của website chỉ có 1 câu thôi, ngắn gọn nhưng thể hiện tinh thần chính của website, giống như sologan vậy. bạn xác định lại triết lý

==> Bạn cố gắng làm lại cụ thể hơn